笑撚死 百度笑鳩香港人廢青既撚樣支那狗。。。

劉廣寧
帝吧原一號人物
真實姓名 劉廣寧
身份證號 130727198603011934
家庭住址 河北省張家口市陽原縣東城鎮東城村２７６號
家庭住址 浙江省嘉興市海寧市輔料市場E－57號
手機號 13456232378
手機號 15033635108
手機號 057387210810
QQ 137056065
QQ 401305585
QQ 35662208
財付通 137056065，餘額 1.38
財付通 微信支付，餘額 0.00
財付通 401305585，餘額 0.01
財付通 35662208，餘額 50.97
財付通 微信支付，餘額 1.67
支付寶 15033635108，餘額 0.00，註冊時間：20090908124757
財付通 微信支付，餘額 0.00
銀行卡 0412058201002652993，中國工商銀行股份有限公司陽原支行，人民幣，餘額：0.00，開戶時間：20110320
銀行卡 0412058201002327375，中國工商銀行股份有限公司陽原支行，人民幣，餘額：319.20，活期無折戶，開戶時間：20100604
銀行卡 0412058201003851058，中國工商銀行股份有限公司陽原支行，人民幣，餘額：10.55，活期無折戶，開戶時間：20130729
銀行卡 1204085601102194337，工行浙江省海寧皮革城支行，人民幣，餘額：10.00，活期無折戶，開戶時間：20120501
銀行卡 6222623130500123456，交通銀行嘉興海寧支行，人民幣，餘額：488.97，個人磁條IC複合卡，開戶時間：20140512
銀行卡 6222623130001022751，交通銀行嘉興海寧支行，人民幣，餘額：16.90，個人磁條IC複合卡，開戶時間：20150106
銀行卡 2000160012904，平安銀行嘉興海寧支行，人民幣，餘額：0.00，活期，開戶時間：20150416，止付
銀行卡 2000163773204，平安銀行杭州海寧皮革城小微企業專營支行，人民幣，餘額：0.00，活期，開戶時間：20150429，止付
銀行卡 6228430349638522773，中國農業銀行股份有限公司海寧皮革城支行，人民幣，餘額：0.00，借記卡，開戶時間：20

夾埋有無100蚊

笑撚死
仙都唔仙下

成千蚊

幫佢去艱苦地區啦

咁多點洗好

加埋得1000蚊
no.1喎

點解個個大陸人都咁多戶口???

其實支那有30萬存款既人得5%人口
真係求其拎兩隻錶都唔止

都出左2000個post先賺到

有冇LINK

參軍!!!

佢地網上開好方便

大生意！

參軍啦又要

幫佢參軍加活摘器官卡啦

要當兵了

幫佢當兵搵錢啦

今次參軍低調啲

來回澳門船飛

相比波台班窮撚算有錢

來回完雞都叫唔到喎

營養快線

好慘，窮到要做網軍三毛

幫佢參軍同器官捐贈未?

有錢人

咁多戶口 點玩好

係時候參軍啦
為国盡忠

帝吧原來係現代乞幫

禁豪😂

咁有錢

佢本身都已經艱苦

大家靜靜地幫佢報名就算

好多唔敢放咁多， 走哂資去香港/美國,
因為過50萬有機會資產充公

有冇相

我銀行得200

想知更多，有無source/detail之類？

笑撚死

成功實名認證 THX

窮L

參軍學下褶被先

5毛都幾悲慘
予以同情

窮能到

參軍致富

想知點起出嚟

入曬v柒

咁撚多戶口仙都唔仙下

準備參軍啦

自己三餐都成問題

咁Q多個戶口點洗呀

佢哋個個都好驚擺錢係銀行 鐘意拎現金同埋係地下面

讀中學嗰陣個戶口都多錢過佢

拎埋d垃柒圾著數

窮到咁 唔怪得要做3毛

818

佢會去邊參軍

其實係點起到底

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

唔信政府
自己換哂現金(美金)喺屋企
果然身體最誠實

賭次波都冇左啦

又多個人要充軍
安心上路

push

現代丐幫 屌你

大家唔好笑佢以前有5000蚊做國家主席，佢有幾百蚊應該可以搵個省長做吓

頂 廿蚊
笑死人

笑死

解放狗先600一個月 差唔多喇

20雞真係唔知點洗好

窮L冇錢就幫佢參軍搵錢呀嘛

嘩有成一千蚊
一個cm先得嗰3毫佢留咗幾多個留言
Repect

送佢參軍

推

洗黑錢

好能橙

參軍

屌
好撚忙呀
又要幫人填表喇

係邊搵到佢啲資料 咁想知大陸啲親戚有幾錢咪易過借火

咁多點使好

我就唔信得成千蚊
一定好多cash

點解開咁多個戶口

幫佢参軍

大陸人開銀行戶口一來簡單 係屋企掃一掃二代身分證有晒你所有資料
二來佢地戶口成日無端百事被封 要不停開 三來有人賣戶口比人做非法野

Me買一場波都千幾蚊啦

蓋清好波

好似話之前大陸有人試過埋錢喺地下面 之後啲錢俾蟲蛀晒

唔怪得咁勤力啦 原來無錢用 等派維穩費

工場手足黎講算多

大陸而家唔係興電子貨幣？唔揸現金嘛咁落後

蓋ching你d錶緊係啦

電子貨幣都係LINK去銀行戶口...

所以咪奇怪大陸人唔興用現金，但連住電子支付嘅銀行戶口又咁少錢

本身都覺得自己好廢 戶口永遠得6位數字
原來有人仲廢過我

1000.00都係6位數

而家好多食肆唔收現金

可以連信用卡
支那信用卡勁撚騎呢 月入三四千都比到十萬八萬信用額